4k~ notebook推介

小女 有朋友放4k 2015 13” Macbook i5
但我見坊間都好多4k~文書機
求各大神意見🙏🏻

買notebook建議6k起跳 儲多$2000先啦

唔值得買你朋友部macbook

2015年 macbook係第一代,
個keyboard 出名易壞, 每次去apple整要比過千蚊
免費四年保養去到今年到期

我岩岩新買4千樓下既ASUS VIVOBOOK 3500U版
發現4K左右既機都有咁既質素都好滿意
好用過我部MBP
(利申:我自己有MACBOOKPRO 2014版)

3500U? 幾多年前

上市日期
Q1 2019

型號？link?想買

我自己都買了部3550h ,599減citi50買的，好滿意

amazon好似冇左
埋單好似計埋運費39XX
而家得返NEWEGG有
4400 包郵

你上YOUTUBE睇3500U VEGA8 VS HD620
就可以睇到同I5-8250U 對比內顯效能

個人感覺係MX150>VEGA8>HD620

其實預算係唔過1萬
不過好似買舊機升級抵過買新機

電子野唔好買二手

vivobook抵玩過zenbook?

有冇推介

呢個